有冇得投訴cctvb為左live阻人吊起架車救人？

睇post見到呢單野 想放大佢 點睇